其實依家美國同中國

係咪鬥托緊市

印左幾萬憶最後會流去邊 自己諗